中秋節懶人包-各區活動整合

你班友仔

其實行動post點先推得郁？見中秋節咁多Post都推唔郁，我整個合集等大家自行決定去邊啦

獅子山

油麻地

馬鞍山

屯門

沙田

慈雲山

港島太平山

最後同大家講聲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

深夜推

唔推唔係人

大家有咩補充不妨貼上嚟

推

屯門牛一齊上山，照耀青山喇喂！

紅土黃 紅磡土瓜灣黃埔友都有活動

推推推

推行動post果然係難

push

大家不如講低會去邊個活動？我應該去獅子山

山頂

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

大家當我呃正評，手足們幫手拉上去正評，等多啲人睇到會入嚟睇。今晚就開波嫁啦

中秋快樂

終於有行動po
大西北朋友聽晚見

Push

幫推

給我往死裡推

訓前一推

仲有元朗

推推

推啊

北區都有嫁

推一下

推兩下

推三下

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

推四下

青山都係依家先知有

pusg

TUI

可以print 出黎 做孔明燈
利申 Fd share 唔知source

Push !!!

今晚唔會再有毒撚自己過中秋

831

正呀屌你

Join

唱完歌之後呢?

我去山頂

認真,千祈唔好喺公園開波,逃走時亦盡量唔好走入公園,以免影響一家大細。
不應將平民當人質或人盾。

獅子山有無tg

黃大仙廣場同埋鄰近摩士公園都有

有心
支持
推

好多人唔知中秋活動 蘋果fb有老人家問大家快去解答喇 我一個人做唔晒

好多人唔知中秋活動 蘋果fb有老人家問今晚有咩活動 大家快去解答喇 我一個人做唔晒

中秋節快樂

pish

幫手推上去

各位 山頂道封路 淨係俾居民車輛出入 1630開始

今晚就中秋，一齊推上去啊

推咗行動post 先

星期天，銅鑼灣購物，支持返被林鄭污毀嘅經濟。

金鐘無左既LOL

.

各位手足幫手貼下仲有咩區嘅活動，分享下自己去邊頭啦

仲有青山 同埋 深井

暫時山頂情況 仲有大量消防

612 721 811 831

自己一個人上獅子山... 有冇巴打絲打收留照應?